Hier en daar heeft de gevangene bezoekers om het zicht te zien; dan wijst hij zijn vinger, met iets van de zelfgenoegzaamheid van a curator of geautoriseerde exponent, naar deze winkelwagen en naar dit, en lijkt te vertel wie hier gisteren zat en wie daar de dag ervoor.
